[突發]銅鑼灣咁多人排隊做乜？

買iphone?

10號開始sogo感謝祭 而家上緊貨

10號開始

圖?

off white sneakers

食炒價買咗

奴隸等巴士收工

唔係啦，個隊頭去另一邊喎

又黎港版black Friday madness

Apple store對出排緊乜？幾百人

仲排緊

一蘭

The ten 呀

屌
成班係咪唔識字

排隊抽波鞋呀

排大戶屋啫

攞籌排IFC